有冇人買晒三隻熱血最強合體戈修羅？

成品如何？

個比例好似唔係幾得
以前玩具好睇D

超合金係咁喎

超合金合體

好似冇出過超合金喎

模型

咩牌子？

譚德塞個friend

動畫原案

細個睇好似好D
回憶美化左掛

的確係
細個經過報攤見到老翻好恨買

我套正版
不過D膠老化
好多位爛左
特別係D接駁位
收埋左倉底好難拎返出黎

模型改到好肉酸,分開擺仲型
30年前TOMY出既DX版個合體比例仲好睇過依家呢隻

大合體好靚
一般角度望唔會見到啲合體痕跡
不過把劍太重，強化左關節拎都會不舉

你買左？

佢始終要顧及合體前後既比例
攞個平衡
仲有考處可動性

買獅人鳳唔好
型好多

買左

2隻都買

不過淨計大合體
笨大熱血最強有誠意好多
獅人鳳果隻唔是叫合體，叫換裝

但都支持買晒，同埋12月有元氣爆發

佢換件好似太多
手手腳腳全部除掉
基本上等同重新砌一個模型

有d擔心good smile製作
講真模型技術始終笨大放幾條街

如果講合體完成度
當年獅人鳳超合金甚至好過而家既模型remake

睇完個日本仔拍片....
合完勁多散件

你講戈修羅定獅人鳳？

講緊呢隻龍王修羅

呢隻cms都唔係好耐 都係08定唔知09年既產物
gsc要完美還原動畫樣 我覺得無得比

好耐無買模型 呢3隻真心心動

呢隻係咪bandai出?好似未見過有得賣

呢隻耐左會甩色 會爆件

goodsmile出

大合體柒到仆街
想像唔到係Bandai出

你睇睇超合金版先

係好難搞
一隻係三合一
另外兩隻又有唔同型

講真如果換件換得多就冇乜意思

拎30年前勇者玩具點比
而且果隻唔係超合金,係DX黎

先唔講2隻既技術相差左幾多年
合金版個頭／心口個比例仲正常過模型
模型仲要換件都搞成咁

dx版雖然真係正，但未一樣有0可動既缺點
同埋模型版其實唔差
見過實物就知可以挑剔既地方唔多
單論大合體，8.5-9分都係有

應該話用唔著既件多
倒如超強修羅同格蘭修羅個身

可動性真係一個大考慮點
你擺唔到pose點把玩

買晒三隻
分開擺算啦比例最靚
大合體玩一玩就算 點解上面咁多巴打話比例靚 明明魚與熊掌大合體係犧牲個邊

咁多年前既產物
整到可以變形合體
你仲嫌棄佢可動
呢隻模型係2020年產物
大合體整到咁明顯唔合格
咁多人話比例差
完全唔明點比得出8.5-9分

台灣人嘅REPORT, 老實講, BAMDIE一定連一半功力都未出,
不過三隻單體其實都幾好, 又唔洗講到一文不值

而家隻獅人鳳係咪好難搵到？
見旋拍都要五百

就黎會再販，唔少地方開左訂

唔該巴打

補片
啲散件多到接受唔到

買左戈修羅就算其他兩部唔值三舊水